\section{Shrnurti}

Touto moji prvni knihou jsem chtel ukazate ze zacit programovat neni tak tezke a doufam ze se mi to povedlo. Pokud by vas zajimalo, jak vase nabyte znalosti Pyhonu pouzit na webu, doporucuji Flask knihu (\texttt{http://url.os1.cz/flask-kniha}), dozvite se v ni od zakladu jak spoustet svuj Python kod na webu.

Doufam, ze se vam libila. Prosim, napiste mi vas nazor a pripominky na \texttt{ondrej@ondrejsika.com} a neco tweetnete :) Za zpetnou vazbu budu velmi rad.

